[即時] 荃灣有個普通話佬想打記者

On99咁係記者臉前指揮交通 頭先想郁手打記者

好驚佢無啦啦比人行過一刀桶死 宜家出面咁危險 仲要講普通話 千奇唔好死

依家係咁兇立場個鏡頭
其他記者都睇唔過眼

佢係咪冇得打示威者冇錢收，撩交打？

條傻鳩似係唔入流既廢中
唔似收order個班

可唔可以行使公民拘捕權呀？

條友癲癲哋

等佢郁手先得
好多街坊落左黎

立場哥哥話越來越多人聚集，唔知係咪同鄉，好擔心班記者

成班狗黎左

D狗走後，福建佬一定會返來！